%表題   数学関数
%
%履歴
%\Drireki{
%         これ以前の履歴が辿れず.
%         12/12/20 辻野智紀   (html -> pdf)
%        }
%
%
\documentclass[a4paper,twoside,report,dvipdfmx]{jsbook}
\usepackage{ascmac}
\usepackage{amssymb}  % added (by satoki)
\usepackage{Dennou6}
\usepackage{atbegshi}
\ifnum 42146=\euc"A4A2
  \AtBeginShipoutFirst{\special{pdf:tounicode EUC-UCS2}}
\else
  \AtBeginShipoutFirst{\special{pdf:tounicode 90ms-RKSJ-UCS2}}
\fi
\usepackage[dvipdfmx,bookmarks=true,bookmarksnumbered=true,%
 bookmarksdepth=5,%
 pdftitle={DCL math and misc Manual},%
 pdfsubject={math},%
 pdfauthor={GFD Dennnou Club},%
 pdfkeywords={DCL; math},%
 colorlinks=true]{hyperref}

  \Dtitle[graph]{地球流体電脳ライブラリ\\[5mm]
                数学関数 \\[5mm]
                (Fortran 90 版)\\[70mm]}
%%  \Dauthor[地球流体電脳倶楽部 DCL-\Dversion]{地球流体電脳倶楽部}
  \Dauthor[地球流体電脳倶楽部 DCL-f90]{地球流体電脳倶楽部}
%%  \input{../../HISTORY}
%%  \Ddate[\Dmoddate]{\DmoddateJ (DCL-\Dversion)}
%%  \Ddate[\Dmoddate]{\DmoddateJ (DCL-f90)}
  \Dpath{/doc/math/}

% \Depsfdrafttrue                        % for non-PS printer
%   \includeonly{%
%              gaiyou/gaiyou,sgdemo/sgdemo,sldemo/sldemo,%
%               sgpack/intro,sgpack/cntl,sgpack/ntrf,sgpack/wstrf,sgpack/clip,%
%               sgpack/pline,sgpack/pmark,sgpack/text,sgpack/csgi,sgpack/tone,%
%               sgpack/farea,sgpack/line,sgpack/append,%
%               supack/supack,slpack/slintro,slpack/slmain,%
%               swpack/intro,swpack/ref,swpack/meta,swpack/data,swpack/etc,%
%               append/table, ../../CREDITS.tex,%
%               }
\makeindex

\newcommand{\GLPGET}{{\tt GL}{\it p}{\tt GET}}
\newcommand{\GLPSET}{{\tt GL}{\it p}{\tt SET}}
\newcommand{\GLPGETSET}{{\tt GL}{\it p}{\tt GET/}{\tt GL}{\it p}{\tt SET}}
\newcommand{\SGPGET}{{\tt SG}{\it p}{\tt GET}}
\newcommand{\SGPSET}{{\tt SG}{\it p}{\tt SET}}
\newcommand{\SGPGETSET}{{\tt SG}{\it p}{\tt GET/}{\tt SG}{\it p}{\tt SET}}
\newcommand{\SWPGET}{{\tt SW}{\it p}{\tt GET}}
\newcommand{\SWPSET}{{\tt SW}{\it p}{\tt SET}}
\newcommand{\SWPGETSET}{{\tt SW}{\it p}{\tt GET/}{\tt SW}{\it p}{\tt SET}}

\setcounter{tocdepth}{3}

\begin{document}

  \pagenumbering{roman}
  \maketitle
  \tableofcontents
  \clearpage
  \pagenumbering{arabic}

%%  \Dchapter{概要}
%%  \Dinclude{gaiyou/gaiyou}
%%  \Dinclude{gaiyou/intro}

%  \Dchapter{システム管理}
%  \Dchapterhead
  \Dinput{../misc/parm/parm}
  \Dinput{syslib/syslib}
  \Dinput{oslib/oslib}

%  \Dchapter{文字処理}
%  \Dchapterhead
  \Dinput{../misc/chglib/chglib}
  \Dinput{../misc/chklib/chklib}

%  \Dchapter{日付処理}
%  \Dchapterhead
  \Dinput{../misc/datelib/datelib}
  \Dinput{../misc/timelib/timelib}

%  \Dchapter{誤差を考慮した処理}
%  \Dchapterhead
  \Dinput{lrllib/lrllib}
  \Dinput{blklib/blklib}
  \Dinput{gnmlib/gnmlib}
  \Dinput{intlib/intlib}

%  \Dchapter{欠損値を考慮した処理}
%  \Dchapterhead
  \Dinput{rfalib/rfalib}
  \Dinput{itrlib/itrlib}
  \Dinput{rnmlib/rnmlib}

%  \Dchapter{座標変換}
%  \Dchapterhead
  \Dinput{ctrlib/ctrlib}
  \Dinput{maplib/maplib}

%  \Dchapter{数学変換}
%  \Dchapterhead
  \Dinput{fftlib/fftlib}
  \Dinput{shtlib/shtlib}

%  \Dchapter{その他}
%  \Dchapterhead
  \Dinput{idxlib/idxlib}

%%  \Dchapter{付録}
% \Dinclude{append/unix}
%%  \Dinclude{append/table}

%%  \Dchapter*{謝辞}
%%  \Dinclude{CREDITS}

\end{document}
